喺西環補習社做pt 你問我答

唔講咁多 即刻問我

邊間？

唔開名

請唔請導師

多數請女仔

做補習社pt 有咩特別？

特別在得我一個男仔老師

唔好啦 俾下面

有無扑d女同事

時薪有冇60$？

啱啱好$60

狗都唔屌

此post 已完

一日做幾多個鐘？
我都有啲興趣

咩學歷？

一日做幾多個鐘

10 年前做補習社都$60,而家仲係$60...之前嫌$60少，做做下同啲家長打好關係轉哂私補

私補太悶 而且好大壓力 補習社好好多 寧願賺少啲

咁最緊要自己開心嘅 而家我就義補多

點先請
之前send過幾間cv都冇回音

義補? 即係免費幫人補習? 好偉大喎清

識人最緊要

講呢啲，都係幫下人啫

陳校長？

有學校介紹既，有志願機構介紹咁囉

介紹埋我 ok?

咩學歷

high dip仔咋

儒林？

no

HD都教補習 中一二難少少你都唔識啊

教小學啊 天才 係都要衝出嚟柒

老細係咪gay佬？

點解咁問

小六同中一有好大分別咩
咪又係難少少都唔識

我教小一至小四咋 柒頭

驚自爆 唔答

一間唔係個個鐘意/認同既NGO， 叫 SoCO, 不過我只教香港人

小學?

中小學都有

點解剩係教香港人?

大陸人有好多唔聽教的， 可能我有排見太多大陸小朋友

有乜好間

又衝出嚟柒 有獎頒咩